[轉載]香港電台 -- 漫動作 《銀魂》漫畫及電影翻譯達人 BENNY 專訪

27/08/2017的節目

link

似乎純粹分享，但個人覺得可以一聽

內容涉及真人電影版部份笑點的劇透，請留意

Part 2才是訪問